上水巴打喊住讀遺書

手足

遠水 希望有4000和理非幫手

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist

遠水 希望有4000和理非幫手

好感人
個個上台都喊
台下又喊

岩岩都有睇
幫手推

我都睇到好激動

香港人點解咁慘

80後鬧緊啲老嘢
話香港啲嘢唔關佢哋事

個巴打真係講得好好

係
唔感動嘅都唔係香港人

明明因為有你地我先想生存落去

喊到仆街

結他version幾好聽

我以為我眼淚會頂得住
但當我見到你既畫像
我眼淚忍唔住係咁流
我想像唔到你生前所受既痛苦
對唔住 你辛苦喇 請你安息
希望你來世係自由國度開開心心做人

頂唔住啦

點頂

點會諗到香港依家變到咁

巴打支持住

剪出來方便各位巴絲睇

推